{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009425",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 배배 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは10:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 予約のお知らせでは、当日予約は払い戻し及びキャンセルができず、チェックインは22:00まで可能です。 22:00以降は入室できず、この場合はキャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は基準人数によって異なり、パーティールームや特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 ドミトリー客室は、数人が一緒に利用する相部屋です。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合でキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 また、人数超過の際には1人当たり20,000ウォンを現場で支払わなければならず、タオルは提供されます。 予約特典として朝食が提供され、カフェで利用できます。 ギターではタオルが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "22:00以降はチェックインできず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、パーティールームや特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室とは何ですか？",
            "answer": "ドミトリー客室とは、数人が一緒に利用する相部屋のことです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合でキャンセルが発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合でキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が随時変更される可能性がある理由は何ですか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "人数超過の場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "人数超過の際には1人当たり20,000ウォンを現場で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食が提供され、カフェで利用できます。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "タオルは提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 496
    }
}